Hi 阿sir

有理由相信popo已變陣。不再強攻，而打分化，鬼滲透，文宣

中大圍城、封路、撤走內地生，國際生後，一直未攻；相反大量疑似鬼post 鬼comment 鬼行為出現

拆解方法：無時無刻防範周圍既係鬼。
發夢黎講，先唔好講，好多時你見到既人都係第一次見；再者即使見左幾次都可以係臥底埋伏。唔係要捉鬼，而係要保護自己，同保護場運動。唔好比佢拎到你既資料，唔好因為佢地既某d 行為而影響你對場運動既熱誠。唔需要確定對方係咪鬼，即係唔使捉鬼，因為點都捉唔曬，自己心入面打個底，獨立思考就ok.

鬼posts, comments 黎講，當你認為係鬼/分化；不推文加句'hi, 阿sir' 即可

自推10連

再推10連

Pish

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

自推